[富途]組團滿3個人送股

有錢大家搵

買大陸股

請善用起底功能

自己有騰訊…其他得hsbc 你都幾著數

大家果一股放到未

仲送錢俾中共打仗

支那公司，不了

呢個時候仲開富途，真係祝你好運

睇完廢既
團長拎100元騰訊係唔夠換股
團員如果自己chok 人頭唔做認證係拎唔到100元hsbc
團員唔係新人唔合資格
舊用戶只可做團長，即係騰訊個100就有排都兌現唔到

我比40蚊致富賺手續費 好過比你間支那公司

換到都係碎股 仲要食價

3股建行 埋單要蝕
仲要用最低價先有人肯接
阻撚住曬